認真林作都幾有eq有急材

記者問：咁你緊唔緊張呀？
林作：唔緊張呀，因為佢改錯名，鐘培生，終於陪上生命

哩個gag佢諗咗好耐

講真幾好笑

作哥

睇字都覺得on9....

佢等人問佢好耐

林作：睇佢講野都lak.lak.cut.cut,呢啲冇得教

咁撚串 打撚到你潤都嘔埋出嚟

等睇林作死喺擂台

柒撚到喊

On9扮有趣

條仆街係幾過癮EQ好高

咪吹奏啦，佢會暗爽

鍾生eq好低，其實比較之下佢都幾柒

因為佢極度厚面皮

個gag我ig dm俾佢

林作玩膠幾過癮

講笑定認真

冇圖冇真相

真...好撚尷...

衰極都前大狀，清洪徒弟，就算有人介紹，無咁上下醒清洪唔收

咪捧佢，佢會囂

大家唔好吹奏佢，連登捧邊個死邊個，打完先吹奏

諗左幾耐

佢把口真係唔收

Ok 黑色幽襪

支持作仔

5/10

支持

直頭尷尬

假假地人哋都係律師

林屎水落你個頭到作嘔

父母太有錢

到底幾時打？

邊到有得睇😂

你呢個尷尬過佢

樓上嗰個尷尬啲

鍾塔生係咁屌講一句屌佢十句

樓主pin this

舊時跟過19，緊係有返兩度

全香港得2個人值得7位數字比人打
另外果個邊個??
秒左鐘生

培

可能陪你老婆生仔呢

有錢唔使有eq

2個都讀數學系緊係有邏輯有急才

越囂越好呀！

推乜撚呀你哋

咩logic

10安士拳套，其實好難打得傷。

2個鬥快解數學題仲好睇

第三方補習名師出題

無logic不過係事實

炒壽師

其實佢個記者會幾好笑

小學生咩....

呢個好笑

邊到有得睇？

連登仔撐林作
算喇 兒登係咁上下質素

我求其上YouTube search 林作

有錢唔使有logic

想睇佢比人打到仆街

通常都係好大隻連勝左幾場既新進拳手先會咁串

激到鍾生咁嬲 林作真係撚狗咁撚

鍾生嬲到小朋友咁 搶講野
林作撚狗咁撚😂😂😂😂

撚狗咁撚

唔係阮兆祥講㗎?

有幾有急才呀，佢又唔係啱啱先知鍾培生呢個名；加上兩個夾埋做場戲，劇本對白一早諗定啦

老尷到 睇啲字都覺on9
講出黎我都係頂唔順
成年人講啲小學雞野

小學生咩 屌

徘徊在尷尬與失笑之間

鍾共會唔會打到作仔入廠 咁串

咁你又上連登

鳩up王

果然19門生學到一兩成撚狗功力

話哂都係律師
應該要有D急才既

On9gag

就黎有新石頭出糧

唔好出醜啦

你打完出黎有無臉紅

記者有冇回返句你老母臭大你諗住點報恩

記者會林作回答緊記者問題鍾培生係旁邊叫囂好撚7

林作可以考慮下拍喜劇 呢條含家產幾好笑

你幾時見過有錢佬要睇人面色

42:11開始

shit shit shit

無logic 亦根本唔需要 因為呢個的確係事實

林鄭囉
鐘生唔敢答

其實有啲人會幾buy呢種，mmc應該覺好好笑

好似小學雞問人有無老土眼鏡同白色太陽槍一樣咁尷尬

可能諗咗幾星期

Cow死女

屌
兩個都唔值得關注
完

個三代7到喊 成個記者會圍住林作 即使打完咩結果林作都贏 其實鐘生一副正義聯盟咁咩事

個樣都柒

咩係白色太陽槍

佢似動真火

鍾共上次先笑人講粗口

小學果時真係會咁玩同學

真，相比之下，鍾共好似細佬仔咁，觀感好差，不過佢有錢EQ差啲都冇所謂，但其實真係好柒，咁大個人仲鬥大聲、聲疊聲

有錢佬無eq都無人肯跟你，亦無人肯同你做生意，如果唔係比面作老豆，我諗啲世叔伯都覺得鍾仔on9廢事理佢

Meanwhile

我諗牙鍾生真係會講得出呢個level嘅嘢

兩個都柒㗎喇
不過鍾培生係好撚有錢地柒

White sun gun

唔通撐藍屍鍾終賠生？

尷尬師

支持林作 好撚好笑 個條鐘共懶係認真咁 見到都覺得尷尬

係

一路以為作仔係低能 , 發覺講野都有文有路
反而鐘共成個傻仔咁

諗起當年Logan Paul vs Ksi

你做到野就自然有人跟 錢管人多過人管錢
雖然唔贊成 但事實黎

人地係鍾於培上生命，你呢個乜鳩黎，唔識玩就收返埋啦好柒啊

讀牛津，做大律師，咁都低能，果然連登仔先係世界上最top既

睇完撐林作多d，起碼高eq
鍾生好似小學雞

小學雞

一個比人寵慣既有錢BB仔

兩條on9仔 講咗成個月

香港人都好無聊

想問林作為左一百萬上擂台，會唔會為左更多錢打假拳？

咁林作又係乜?

"臨"時"作"賽?

想贏都難!

林作係ok有錢地柒

我柒就係無錢地柒

林作都on9, 人哋打開拳，你就而家先學，一百萬睇醫生都唔知夠唔夠

算吧啦六師弟。

牙作撚到。

我反而睇好林作喎有半年操分分鐘可以KO鍾生

應該會佢講到明為錢咋麻

76Toyz 表示

咪9up啊

你Cap圖cap埋個時間出來
咁先有說服力

好....好好笑

我比較想睇鐘培生被林作打到仆街

見到你個cm反而笑左

又唔好咁講
係佢兩個廢啫

始終都會腦震盪可以Knock out

林作有d似周星馳講野 on9 咪睇咁多佢d戲跚

好難講！打過先知

牛頭唔搭馬咀，問緊唔緊張但答因為佢改錯名

林作係有錢
但冇好似
以錢傷人果種
仲要揀佢熟悉嘅運動

另外有錢嗰個緊張到個嘴唇都白晒
毒撚唔好學人扮惡得唔得

想比之下鐘共真係好樣衰

爛面肥仔

要樣沒樣要才沒才

好有材華

你暗爽緊

尷尬到笑

上到台比人打到仆街仲好笑
不過我覺得以林作咁鳩既性格
上台可能求其食一拳就瞓低 到時鍾共仲撚嬲

保拉

連登幾撚多毒撚
咁撚低水平既gag都話有急材
覺得佢有口才既人平時係咪見人唔敢講野果啲

佢不嬲叫開詹培忠

如果林作做外賣仔，一味防守，其實冇可能 KO 到佢。

你阿媽個波罩你

柒頭

諗到個畫面

林作會唔會出現呢個post

真 黐脷根

出現咗

完全係外賣仔對大師兄埸面

好笑

記者會被人撚狗 佢真係好撚柒 谷住道氣半年 ，到9月先有得打

我幫佢諗架
利申 保險狗

睇完今日條片 支持林作

佢出現咗啦

D人唔係話林作好矮咩
鐘陪生差唔多既

即賺100萬

打咩一味防守都會輸

睇片鍾共唔勁，九月前林作肯勤力操其實有機

不過大前提係林作條傻鳩肯俾心機操

唔係講笑 尷尬到笑到抽筋

蓋清玩屎都幾過癮

On9, 成件事跟本兩條友作嘢宣傳
啲 PR 公司又岀嚟開 post

拉

外賣仔自殺式挑戰大師兄

期待臨終大戰

林作咪都係臨時老作，好笑咩

想知最後會點

尷

諗咗幾耐?

近排我自己都人生低潮，有少少想自殺
但睇完個記者會之後，我決定睇埋佢哋場比賽先自殺

0/10

鍾培生嬌嗔一聲，倒在林作嘅懷裡

對唔住

米七唔算矮啦

但有錢

成件事好智障

信心我有既 好嗎

講野幾好聽

Match

我支持, 但唔太睇好邊有操得咁易

99.99%

好多空殼PR帳號推post

鐘仔動氣真係先輸一局， 居然唔記得高登仔金科玉律 - 認真便輸了

我係佢就笑住回： 佢都無改錯名 臨時作得就作

預言？

破壞之王

李斯啲friend

有錢打哂，打橫行都得，洗咩同你講logic

可能度咗好耐你唔知

想睇同toyz 打多d
真火

下 我反而覺得林作死淨把口喎 同杜汶澤挑叻哥機咁 唔係輸乜 係輸個勢

打咗先知邊個笑到最後

珍 希望牙作平安

蝦蝦蝦

所以話擂台係最公平

律師口才梗係好過佢

有$人既包袱

可能mmc 就係唔鐘意先飛鳩佢
裕美玩得先同佢夾到

律師黎架

玩嘢咩 條問題咁大路
你見工都會準備啦
何況佢見傳媒

作仔加油

你都幾撚出色

76toyz開台個陣 ，同佢講件事唔知佢會有咩反應

pin得好

屌，當初有得打拳解決件事咪好囉

你真係柒撚到飛天

笑撚死
作仔啲急材

鍾生

邊個飛邊個呀
無睇過mmc同林作鬧分手喊到豬頭條片？

叻哥好從容
反而杜曱甴激到面紅耳赤

真

林作玩膠能力都有連登仔一半

Btw 我對作哥由黑轉粉了

呢句嘢佢ig講左好撚耐啦喎

假假地都係律師
點都有啲急才、口才
唔好執葉同鼎相提並論

邊撚個係佢

林鄭唔止值7位數 幾多個位都值得

無人在意你

兩個都7 有無好講

第幾分鐘唔見有講依句既

十拿九穩

林作神釣手 成班認真L

咁既eq可以做到啲咩出黎

事實上佢做左啲咩？ 電莖？ 用錢堆砌既野

Eq低會屌人唔代表解決唔到問題架
你賓周短又細你都可以搞到條女高潮咁解咋ma

咁你話佢做到野 佢做到咩野？

男人三十而立 佢仲要係富三代 佢做過啲咩野？？

我欣賞
夠尷尬

咁串 輸都要打得好好睇睇啦 操多啲為醫護出口氣

重有半年先打 屌

成個記者會表現林作好好多
鐘培生成個富三代小學雞咁
林作即場反應比得幾好
鐘培生又話林作好粗鄙嘅
但成個記者會佢先係係咁講粗口嗰個

原來最好笑係你

睇完段片之後幾鐘意作仔

咪同佢嘈啦，有錢冇EQ都可以合理化，睇佢盲撐到咁就唔使再拗，大陸好多暴發戶都係有錢冇EQ唔見有人話合理

有講咩有冇人知第幾分鐘

推

又跟蹤我

你現實一定係講啲懶好笑既笑話跟住全場靜撚晒啲人

以後你開po都會有人入黎笑你屎水仔

不嬲林作醒過鐘培生十倍有多
唔洗呢個show都知啦

鋪天蓋地嘅廣告 重要野洗走哂

好笑咩

屌你中共一邊嬲到爆作大哥仲近距離玩膠

我轉O左軑了
之前撐鍾生

佢俾人一百萬買起佢條命/ 人身安全醒係邊度

2個小矮人

林作好柒 好黑人憎 睇佢比人打係幾爽

但同時鍾都露晒底

林作都未講完 搶晒薑 做乜鳩

鐘生被佢反撚

你想講咩？

好野，兩個傻仔出黎，成功洗版spin走47人案

李斯

甩甩咳咳
㪐㪐㩿㩿

如果成版都係47人案，咁又會對個判決有乜影響

Toyz

入黎娛樂台叫人唔好講娛樂

一開波認輸有無得收一百萬？
食一拳訓低輸得唔得

兩個小學雞

真咁都撐得落 唔怪得之平時其他 post d 留言會咁扭曲

Viutv都有份，可否可以請error做旁述

唔撐林作唔通撐藍屍鍾共？

可能諗咗幾年

On99

一定要歸邊一定要撐？ 兩個都垃圾
成個兒登就係充斥住呢種非黑即白既思想先出現咁多鬥黃

唔知點解有種FEEL佢兩個夾埋做新聞

又嚟非黑即白
兒登仔係咪唔識諗野

真 根本佢一開始去理個小丑個下已經輸左

黃絲梗係撐番黃絲

Mid of sep

仲以為佢地會情不自禁

仲要咁多人覺得勁雖然今鋪都係撐林作

Hi 賠生賠心會員

本身都想睇吓林作條煩膠俾人打
不過睇到佢撚到終生咁嬲
撐作仔

鍾生口才輸晒

打場拳姐 邊會去到 命/人身安全 上台行兩行 拍地都夠啦 佢唔係打開 其實冇野輸 點唔醒發

藍絲都撐就係你呢啲傻鳩

原本我都冇歸邊

依家撐硬林作

本身個問題都唔使答依個答案。佢咁都要夾硬兜

你真係唔明白幾百億係咩概念
你都識講林作唔識打你估擂台簽生死狀係玩？

重要條友一開始搵老母支持又縮骨
已經搞到自己柒晒

人地擺明唔重傷唔俾你走 佢想走台下分分鐘有人捕佢
佢走數又要賠晒所有搞手+marketing費 根本抽水抽到火水 騎虎難下

人地主辦，球證旁證足總都係佢啲人 佢玩大咗啦

林作都係藍絲

藍鬥藍

大佬真播呀 唔重傷唔比你走 係咩講法
當觀眾盲咩 鐘共為名姐 點會出術
你估少林足球咩

林作錢又唔洗出多少 報又上曬 只比人打一鍋 贏到笑

Loop曬成個記者會
作仔真係好撚正
撚到中生一棟都冇
香港終於有第二個周星星 (認真)

問題係好多觀眾都想佢死
完咗場再打柒佢都仲得

鍾培生最狗嘅地方係佢一直派錢收買人心
啲觀眾實係撐佢果邊
林作離場嘅時候會經觀眾席
你應該知道隨時有「意外」

林作有得益嘅前題
係佢打得贏/唔傷
佢贏可以令啲仇家突然失憶唔恨佢
否則都係多餘

而佢宜傳效果係負面嘅
一直抽名人水搞臭個名俾公司屌
最尾咪又係靠佢老母幫佢開中國鬼單
你太睇得起佢

幾時講架，唔見有既

鍾名生：You are piece of shit piece of shit piece of shit piece of shit piece of shit piece of shit

林作：你改錯名，終於賠上生命

高下立見

又呼應番佢個名
林時老作

你唔好咁啦 意外？ 你會唔會諗多咗呀 你估拍劇咩 台上就話姐 台下？ 林作前律師嚟

至於宣傳出咗名有人理 我覺得成功一大半 不過有冇搞臭就唔敢講 佢公司出聲屌9佢？

終陪生 d eq 低到

句野脫離基本邏輯

點解咁多人留意佢地

佢地唔係職業競技
你知唔知呢啲拳賽有「場外」
係可以好癲
觀眾如果打柒佢大會都只係隻眼開隻眼閉

前律師？一單case都未打過都算啦
得罪咁多人

個個仇家億億聲 要你死都得

AIS頭馬由佢入行屌咗佢好多次架喇
同埋俾佢抽過水嘅人係想借呢單嘢想搞死佢/起碼打到佢唔敢再出黎抽水痴著數

鐘培生仲矮過林作

你好笑啲

佢地好似167？

究竟係邊個

你想睇咪自己上蘋果睇囉～

張相望落好似林作高少少其實無咩分別

笑一笑鍾生聽到應該堅著

屌你又嚟

stare down?

連登不嬲好崇拜有錢佬

'點解食完飯又要痾屎 慘慘慘" 啲frd

錘塔玍

急才

有啲外賣仔大戰斷水流大師兄嘅味道

林作呢d低等動物都有人吹奏

記者問唔問，佢都會爆呢個爛 Gap

而家突然撐林作嗰啲人好快意識到自己on9
我幾年前都撐佢，覺得佢幾風趣，之後發現呢條友講嗰啲嘢長年累月都係經常性洗腦式重覆完又重覆，同埋講咩都可以扯到去自己以前中學讀哈羅，大學讀牛津 真係 唔信可以keep住留意吓

仲有人話佢口才好 唔知啲人平時講嘢係咪漏口

噤撚串

成世人自信心只建立係成績上

終賠生

咪拉埋黎講

23條？

成世人自信心只建立係遺產上

香港真正運動員唔睇下 香港社會唔關心下
呢啲做show野 大家就咁關心
好核突 我真係好憎香港人

個問題係太好輕敵！

打2分鐘。
正常拳賽計得分，死守就輸。
而家唔死無穿無爛就叫贏

收咗又點？認晒低威就唔駛打咩？

有冇得睇返個記者會

佢轉得幾快

其實唔係eq高
你諗吓有人淨係冇任何point咁鬧你shit
點會嬲

終於明麥明詩鍾意佢啲乜

其實唔係作仔口才好 只係鍾培生太過on9
兩句唔埋話人係屎喺度人身攻擊
我去街市求其搵個阿叔都串到鍾培生一棟都冇啦
極度懷疑鍾培生呢條on9係咪成世人未同人鬧過交
有咩事就一係用錢嚟解決 一係就叫人上擂台打

點解唔係搵梁榮忠

終賠生， 成世人威慣，今次真係要挫下佢銳氣

大師兄突然打出一招崆峒派絕招七傷拳，所謂一練七傷，七者皆傷，實乃先傷己後傷人，呢鑊真攞命呀

真人版 破壞之王
林作換埋外賣仔衫就掂喇

都要有鐘狗全程谷住黑面嬲，先顯得林作轉數高

係咪得我 覺得成件事好假

三世祖就係咁。
自戀、好勝，但又怕輸、輸唔起、情緒管理差、心理不平衡。

假膠vs認真撚?

作仔呢個gag諗咗好耐

毒L是咁

曾經令10A 晚晚幫佢含撚已經贏左

真心咩 心咩仲有170

So what
呢啲人黎架咩

咁都叫有急作

你老母生你個時電親電到你kai kai地？

啲三世祖係咁上下，佢做啲生意究竟有冇賺過錢

收返埋先乖

大佬牛津畢業
大狀清洪徒弟呀, 可以點低能法呀

見證歷史

鳩噏咁大堆有咩用
最後又係唔夠人打
錢又唔夠人多
明明唔同級數但照樣挑人機

淨係得條底褲夠黃
可以同黃絲精神病打飛機
無眼睇

best mama boy 又幾好玩

溫室boy vs educated mamaboy

識自嘲，口才算好，香港人平均戇鳩鳩，佢算係咁

話哂都係律師

下垂眼 mario鼻 細嘴
個樣點惡都惡唔出
反而變傻鳩

佢轉播權同門票都唔撚止100萬 好撚著數就真
仲有1800個傻仔月供800俾佢

咩培心培生，都已經夠柒

尷尬到紅都面曬

鐘倍生真係上唔到大枱

我仲以為鐘生冇讀過書

上面仲有成堆人覺得好笑

連燈仔水平不意外

有啲野天份黎

大劉eq夠低 咪一樣發左達大把人跟佢做野

呢個po請用不推文回覆，關注番47港人事件

無人係話合理, 係應然.
只係實然係咁 .

一係有錢仔一係靚仔

識個on9仔都做過佢徒弟
屋企有啲錢個樣又ok

人地講野就等完人講埋先，
又唔可以話佢無家教既，咁撚有錢咁大個家族，唔驚俾人告咩
觀感好差囉

諗住大劉個仔最on9 啦
原來仲有個仲柒

呢幾日呢個po同不相關po請用不推文回覆，關注番47港人事件

你到而家都未搞清楚佢地雙方各自係為乜而搞壇咁嘅野

Err 你都kam kam地

你咪又係一句廢話無唔駁到

同隻小醜一樣咁柒

林作打手一定好多架啦
呢兩日幾十個洗底post
佢本人都係波台

邊個著數都未知
你諗吓林作娛樂圈同商界咁多仇家
一人一個銀仔跟機 贊助費就一大筆
表面係佢益林作100萬
其實係鍾共借呢單嘢出名又聚財
因為林作出名啲 所以係鍾共著數咗
佢識利用返林作嘅知名度
佢channel因為呢件事 幾個星期subscription 就double 咗 多得林作唔少

再者 100萬買起佢人身安全
擺明要佢傷到行唔出場館
抽水抽著火水 就睇隻小醜點拆局

個名好撚廢老味

好型呀kamkam地你係MK妹黎架？
可摸耳屌你個老泥閪呀？

最撚憎人講粗口 d fd

淨係識shit usc學生真係好能低汁